大家要將焦點放番落五大訴求到！！

雖然哩段時間班警賊係好仆街
做盡晒喪盡天良既事
但大家要記得五大訴求先係我地最最最需要既野
政府依家根本就係想將視線全部轉移落警黑到
五好淨係不斷放大黑警濫權哩點
勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求

五大訴求第五點其實先係最重要
一日無政制改革一日形勢都係膠著

同意，勿變雨傘2.0。

五大訴求！！！

自推

要拉番中間派番黎，用五大訴求最好，大家要記得天琦講過既野呀

做咩負皮我
講得唔岩出黎傾下

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

撤回所有暴動定性

［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟

五大訴求要多方位重提，好多人理解唔深

［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟

Push

推

[red]1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命
[/r

推推

推！
好同意！

推到全世界都識背五大訴求

推正經post

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
堅持五大訴求，唔好被帶風向

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

五大訴求！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求 缺一不可

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

推啊

五大訴求

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

不割蓆 不分化 不篤灰

唔好再俾啲狗轉focus喇 麻煩大家

五大訴求！ ！
雙普選！

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

0
0

拆解「示威無經濟」論，林鄭不懂經濟再鬧笑話！

對於特首日前突然公然批評「反送中」抗爭活動，令香港「亂了」，所以香港經濟比沙士時更嚴竣。不少相熟的金融界朋友聽了，第一反應是：「林鄭係咪真係唔識經濟？」。

香港經濟其實由去年底已經轉壞，核心原因定必是中國經濟下行風險，以及中國未能與美國修補兩國貿易關係所拖累。回想起18年底中美突然爆發貿易戰，香港股市隨即受挫，股王700都由450蚊高位跌至穿300蚊水平，當時香港同樣天下太平，為何不見林鄭出來譴責？

而事實上，中國內部本身正面對嚴重債務違約、資不抵債的情況，意味金融泡沫危機隨時爆破，否則央行無需持續「放水」增加市場資金流動性，減低國民稅務以刺激國內消費。

而香港處於相當特別的位置，協助中國處理外貿、提供融資、離岸資金調配等，是香港經濟核心經濟命脈之一，如果中國經濟差，當然會拖累香港。

另外，林鄭指香港零售受示威重創，但其實香港零售業年初已明顯放緩，全因內地經濟差令人民幣貶值，內地人來港消費意欲自然大減。而香港不少零售本來就是針對內地旅客的化妝品店，即使是否有示威活動，零售業今年內表現亦不見樂觀。

說穿了，2019全球經濟都有下行風險，連國際貨幣基金組織，都主動將全球經濟增長預測下調，否則美國亦不會帶頭減息刺激經濟。林鄭將所有經濟問題歸咎於示威活動，完全忽視國際金融危機的影響，更進一步突顯她的無知。